黑鄉咁支持政府, 隔離營去果邊搞實無人反對

仲有北角啦, 福建幫見自己由，分分鐘出埋錢仲得

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾

元朗南邊圍起幾間支那特色鐵皮屋咪得

南邊圍好似好多貨櫃場